[夏季新月9] Code Blue 3 [コード・ブルー] (3)

コード・ブルー 3
2017年7月スタート

毎週月曜よる9時放送
出演：山下智久、新垣結衣、戸田恵梨香、比嘉愛未、浅利陽介

官網：

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

資訊

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

簡介

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

連載網站

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

ドクターヘリ
エンジンスタート！

[black]安神Dnlm[/black]

新po lm

嗚呀留名
背影好靚

又一次見到。。。白石7年後豐滿左好多

真係一集淨係出動一次

鋪左咁多集既鋼琴女都唔知做咩

諗番我今集鐘意d地方都係傾計位
手術呀醫療野都冇乜印象

辣殺戲冇人睇

唔係冇印象 係跟本冇
成集都傾計 盆骨果到又唔整 鋼琴又唔整

今集個氣氛搞到攝時間個d集數咁
真係大件事得藤冴條線, 名取就同另外2個實習生通病一樣黎得快去得快, 投入唔到
難為仲叫加長

實習生擺明黎呃飯食。。。

快點管教我

見到白石個樣咁認真就覺得好好笑

出唔到gif
算數

D感情線開始黎料

越睇越唔覺得自己睇緊code blue

一齊感受下安達嘅威力
你想點睇都得
新黎仲有灰橫

code pink

用眼神交戲
我都係想睇緋山教名取多d
依家咁睇緋山都唔洗番黎嘅, 都冇想像中咁忙, 仲有時間去拍拖

變咗清淡節目

佢影下名取係現場醫條友個態度再影返眼鏡仔要出哂力救返佢做個反差己經可以豐富好多

下下手術位都係諗住係戲肉就完左
我個fd同我一齊睇都問咩事, 吓做完啦 ?
d時間就撥哂去傾計

留意到有巴打好留意止血鉗, 今集緋山好似有用嘅不過都係揚一揚就算

以前差唔多集集都止血鉗
依家?
揚一揚條羊腸線+眼神交戲就做完手術

出gif 要將網址嘅.gifv 轉成.gif

唔敢再期待
下集疑似要切肢都唔知會唔會口upup對手做下手勢噴d血就完
搏睇醫療位分分鐘要到大結局出大單野先有
(仲要可能安達唔識寫所以冇埋 )

再試

已經唔再期待星期一

收視竟然無跌
實在太多fans撐住

直播食住飯睇
搞到me連緋山都唔想睇, 安達係得嘅

藍白唔似會有嘢，如果有就會好似hero咁集集撩幾句啦
反而其他人感情線就開咗幾條
緋山又靚女又係醫生，要幾冇人吼先要配個又不倫又殘廢嘅病人俾佢

當外傳笑片睇算數
唔係fans睇既話,呢套真係垃圾黎

屌唔想睇戶田bb同病人條感情線

呢一季我到底睇緊乜野

都可以一齊嘅, 今集大家一齊開左結婚話題
係唔知其他人例如演員有冇發言權. 因為P講過希望藍澤專注響工作個方面, 不過一句7年就可以扼殺哂所有理據 不過有嘅戶田應該屌哂老母先, 佢同結衣BB仲話有睇番前2季覆習角色

緋山真係睇左2集都唔明點解可以食餐飯(都唔算, 只係坐埋食零食 )傾兩句就鐘意左
咩廚師個性格令佢諗通左, 我仲係覺得好牽強
安達唔係諗住呢個病人本身好正能量, 加埋緋山唔介意佢離左婚殘左都肯同佢積極面對人生呢d橋觀眾會buy掛
真係希望佢走, 呢集最尾又要好似之前咁口花花 你地完啦好冇

應該已經得番fans睇
遲下再戲份不均又趕一批走

碌一轉twitter你會見到大把人都係咁諗

睇人
如果係為左5人組而睇我諗幾差你都會睇埋落去嘅
大家互相扶持多2個月

呢個真,唔係5人組已經棄左劇

無啦啦話大左肚 今集同我流產
無啦啦同個病人熟左 又無啦啦佢離婚
想點 好亂

唔小心劇透左 我錯

對我黎講
再離奇d嘅劇情佢唔寫係賞賜, 寫左我都唔會驚訝 但係會暴走
利申好憎安達

講弱點，Ep5仲係無乜急救畫面、結構又係到喉唔到肺，未感動/未緊張完已經完左一個scene。

不過我覺得人物刻劃方面，今集好過頭幾集少少。
例如白石揭開個簾打斷緋山冴島個scene，都會feel到白石個種扮傻豬嘅溫柔

btw，有無紅白黨覺得臨尾係白石屋企個scene，白石一邊解耳機一路講結婚觀：「嚮往和某個人一起度過一生」，之後就放低緋山個夾，呢幕有少少想象空間

不得不提一開波白石勁大聲傾緋山段不倫戀，個個食花生勁好笑

第一集好期待，之後一路路冷卻。今集睇到我中途去做其他嘢

好彩我啱啱有睇到

無聊一問
其實想知入呢個post既人
有幾多係五人組fans
有幾多係純粹鐘意CB
或者有幾多睇過前兩季所以追埋呢季

愈來愈悶...

我估多數都係(紅白籃)其中一個既FANS > 睇 CB > 睇開 > 睇埋第3季

好似我咁上哂腦嘅咪大把想像空間
撈埋藍澤個旁白仲有feel
同埋門口貼埋緋山名嘅便利貼又係好sweet

白石對住藍澤同緋山先惡到, 其他人都係溫溫和和咁最多強硬小小
但係又唔夠藍澤講, 緋山又唔理佢
都想問一句, 做乜要咁大聲講, 仲要係咁強調不論ダメ

巴打中晒 ,因為山P結衣戶田而睇,後尾鍾意埋比嘉

好撚鳩呢季

清談劇不是夢

趕客

止血鉗啲撻撻撻聲無晒舟我屌你啦安達

最斃連清談都唔好睇

同一批病人都可以講咁多集真係...
下集好似終於有番d急救位

今季係咪畀唔起DOCTOR HELI D油錢呀?

好奇有冇人冇睇前兩季就睇左呢季多d/對前兩季冇乜印象
據我所見都好多新fans, 所以評價都幾兩極

前兩季好睇好多

今集終於收哂D線，應該可以期待之後既劇情啦掛
冴島同藤川，緋山同個廚師
但係唔知呢Ｄ線想帶Ｄ咩訊息出黎
最on9係個鋼琴妹，鋪排左好幾集
個個大手術雖然唔關救命事，但都唔好一個片尾之後下一集接一句對白就完左佢啦
鋼琴妹之後仲有劇情，睇下佢想點啦....
但之後又開多條感情線

跟住落去應該係大家最想睇嘅白石
不過唔係睇佢做leader係睇佢煩結婚
加埋灰谷橫峯新感情線, 藍澤天野後續
咁又可以吹多5集, 第11集大結局
推斷第11集會比白石展現下領導才能嘅

但個廚師仲未出院/轉院
下集傷者好似要截肢

睇完cb12都唔夠半年
真係好大對比
利申 睇我老婆結衣

係, 同埋睇演員排位唔似咁簡單
緋山仲話陪佢去交離婚紙簽幾多張都得, 好噁心呀
比番正正常常嘅緋山我呀

希望唔好又預告欺詐啦
屌講足4個禮拜呢句

發覺所有人出事都係頭15分鐘出晒
之後就開始講人生哲學
呢條橋唔係唔好但有咩理由次次都係咁

結衣BB 3季演左3個唔同嘅人
最鐘意第2季d氣勢 同埋個角色都最有趣, 超越主角藍澤 (阿媽線麻麻地)

爹幾句就做完手術，爹幾句就鐘意人

冴島個病都幾慘查左下資料，如果以前做過人工墮胎嘅話，後天性子宮頸會過份鬆弛。冴島個種先天性要醫生查先查得到，基本上呢個情節都幾合乎劇情

不過手術場面無哂

好似話第1胎通常唔會理

手術個到唔止呢場, 藤川個場又係, 上集天野接落去又係飛哂仲話理論上已經醫番好
叫埋安藤去呢條線到都唔影佢同山p一齊做手術, 唔係當上一集合作就算掛

眼神交戲close up就做完手術係今季特色
藍沢仲勁
直情用攰到癱喺度瞓覺嚟話你聽做完緊急手術

頭版個HANABI YOUTUBE好似封左

呢條係Mr.Children offical 應該唔會死

我真係愈睇愈燥 我到底睇緊咩
前面用左咁多篇幅講天野
最後就眼神交戲
Code Blue真係由第一季追到依家
佢寫埋堆垃圾畀我
富士應該窮到指導醫生都請唔起
啲手術埸面分分鐘仲少過果d唔係撞車就生cancer嘅韓劇
成個醫院同直升機變咗怖景板阿陰公

最衰係我早兩星期屎忽痕重溫
好大對比啊

事實係今季仍然有請醫療監修
一、二、三季都係千葉北總嘅松本尚
可想言之劇本同預算分配有幾垃圾
連油錢都要慳

屌奶星一集比一集沉重
最尾藤川冴島渣車果到有一瞬間係到諗唔會炒埋車下化

我都有諗過

笑左 有都唔奇

安達表示已經收到各位嘅idea

邊到有熟肉
追新番仲未更新

而家睇緊第2次

頂 快鏡飛去2日後

明明死左個B應該好傷心 配埋個音樂應該喊得出
但因為一早估到個B會死 我覺得一啲都唔傷心
仲覺得紅白哄佢個到有啲起雞皮

仲有，明明藤川陪緊老婆做手術
下一刻突然飛返去初療室幫手判斷名取有無誤診

下一集好似好睇番

個快鏡真係好好笑
有d似tvb 10年後

最鐘意睇紅白冴互相安慰

正

想講佢地幾sad都要好似冇野咁工作掛, 因為骨科係藤川專業咪叫佢, 仲要唔知橘個陣知唔知冴島出左事

其實每一集預告都好好睇

垃圾到痴線既劇情
分咁多條線去講 到頭來無一條線係講得好

橘應該知

叫藤川過黎果陣後面有加句 「雖然果邊好似好嚴重(あっちは大変そうだけど)」

2邊都係用眼神做手術有幾嚴重

追新番都係譯番同一樣野

橘原本想對名取開火，但最後都係吞番落肚，依班人係要鬧下先得

咁你都留意到仲要睇唔同版 絲打係呢排先重新追返cb第一、二季？

我係唔明點解名取轉部電腦個陣要咁大力
同白石大大力拉開個簾一樣嚇撚死人

名取老羞成怒囉，咁簡單，藍澤都講過醫生個自尊好難教

白石大大力拉開個簾係神經大條同衝動

馬場每次番白眼，都會再衝擊我以前對佢既大波妹印像

認真佢靚咩無乜血色

新木bb 先叫靚

鐘意睇佢反白眼

名取嗰幾段睇到想飛佢揾頹樣靚仔演先啱 有岡同成田凌換角色可能會好啲 有岡完全carry唔到
緋山已經ooc到返唔到轉頭 白石藍澤咁勉強keep原設 真係睇見都辛苦
今集成集都講愛情 我就等睇下集收視跌穿10%

屌寫緋山同橘我都冇咁嬲
同個病人真係冇興趣睇

Btw 冴島同藤川好sweet

冴島同藤川條線都合理嘅
感情線前兩季已經算有落筆
流產就 虐冴島都慣哂啦

唔知點解影到馬場d皮膚咁既色

O.T. 今集追新番翻譯個名幾搞笑

「打上花火好好聽」....咁跟貼潮流既

淡妝近素顏就係咁，同埋佢個膚質真係麻麻地

所以比嘉算係女神級，咁淡妝都仲咁靚

可能佢畢左業之後冇好似藍紅藤咁揀其他科黎讀, 繼續專攻救急科掛

白石專攻接線同聽電話
無左佢就唔掂

同埋同緋山同居，仲要唱緋山既私事唱到街知巷聞

拿呢個就情趣黎, 嗌交一定要其他人都知
EG 第2季追逐戰個陣藤川被波及, 嘈到阿婆都出黎勸

咁真係好好聽喎
搞得日劇新番字幕,有留意呢d好正常

比嘉淡妝老左勁多

咁又真係好好聽既

首歌8月10日先上，我遲左兩日先係mora買，都唔知loop左幾多次

31歲算係咁，戶田個d先叫老左好多

係得四眼同結衣係娃娃臉

mora買
前排已經課左係DAOKO其他碟到
都係down開心版黎聽先

不倫はダメだと！

第5集d剪接係災難級咁差

雜誌劇透
白石緋山冴島後續
6,7 文字預告

冇咩想講, 多撚謝哂
依家見到呢個姓都嬲嬲地

唔知係剪接定BGM出事睇咁多集都覺得怪怪地咁, 有d位又轉得怪

今集特別衰
佢轉下一個shot (完全兩個場合)居然係冇BGM情況下, 一下咁轉
今集同冴島有關既shot都好突兀
特別係先影住個空既餐盤再轉去冴島既餐盤果下

樓上話主力勸病人做手術同做接線生 屌笑死
翔北咁多case都係因為有白石醫生係到

轉shot怪我好同意
好似紅白冴傾完計跳左去名取響倉庫睇電話個幕
一開始淨係show對腳fing下fing下我個fd以為有人吊頸，前一秒仲要咁溫馨咁
加埋上面有巴打話藤冴坐車個幕加個bgm好似下一秒會炒車
已經唔可以認真咁睇呢集

我睇到第3集就已經冇心機睇
遲啲得閒先追埋落去

煲完直播睇熟個陣已經淨係揀想睇嘅劇情睇

如果佢其他位做得好我都算
連配樂剪接都搞到咁

Bgm真係災難級
應該加既位唔加
加左既位又揀錯bgm
好少睇戲會係咁黑人問號啲bgm

其實呢幾集導演仲係西浦正記、葉山浩樹
點解剪片都搞成咁

一口氣由S1睇到LIVE
最接受唔到既都係S1藍澤一拳打落個病人心口果幕
S3暫時我覺得都OK丫
係第5集有少少出事
不過都認同剪接位有D怪,好似換左人做,個風格唔同左咁

s3同s2 s1比真係冇哂d手術場面 上集5分鐘都冇

寧願睇呢d醫學奇蹟都唔想睇依家談情說愛
同埋好似打落去係有根據唔係鳩打

要做埋剪片嫁 ？
導演有d位都仲教得唔錯嘅（可能演員提議）
好似男人傾計個到運鏡唔錯、緋山傲嬌個陣仲會背住人呢d仲響度

唔知日本文化係點啦
但正常導演喺剪片後製時都有話事權
唔排除富士搞屎

初頭睇你地講以為變左TVB式既談情說愛,但我覺得暫時都接受到
可能有心理準備咁睇會好好多
我係唔鍾意佢地寫到D實習生又騎呢又廢,太誇張

其實只係換左編劇無理由呢d位都撞哂車咁
唔通真係富士原罪

點解好似成日都係：有人同藍澤講心事>藍澤已讀不回行左去>拖到臨完場佢先突然發表感想咁

應該咁講
唔係憎咩感情戲，你都要編得合理先得嫁嘛
D舊角色響我心入面已經有哂形象，為左寫感情戲就改哂
依家ooc到個角色神憎鬼厭
實習生真係.... 半集就升幾十level，一晚就諗通左自己做錯

完全同意 大佬你寫到啲性格唔同曬
兩班人咁

藍澤作風
係人真正需要個陣佢就會走出黎安慰
上一季都有類似場景，都係眼鏡
完場感想係劇集作風，不過今季d旁白都好突兀同唔夾畫面

一齊慶生

肥返好睇好多

綾野剛仙街仔嚟

講呢d

你個名

19日（土）気になる人がいたらRT #めざましどようび出るカモン② 戸田恵梨香 ▽浅利陽介 ▽広瀬すず ▽菅田将暉 ▽長渕剛 ☆内容変更の際はご了承下さい
應該講生日

呢兩張嘅toda回勇啊 好靚
緋山醫生！

正想講
口裡說不

老豆P

想睇紅白SheShe...藍四眼HeHe

終於正常返啲

5人組最正常都係gakki另外4個都係痴線佬

英雄所見略同

我想問係咪算係已經同天野做咗手術㗎喇？

差咗d 第五集

不過s3手術好過上兩集 可能經過仁醫 上季木村果套一樣 手術場面觀眾受落

想問下邊度有得睇返頭兩季

睇左條片
查理一跳戶田即刻拎開個果籃

個個高難度手術已經做左

8月30號好似出soundtrack

其實唔係話高難度手術，只係話唔做會死
同埋做完手術會有後遺症

藍澤話醫生都唔會想掂嘅位呀嘛

記錯左

麻麻地想買, 暫時冇乜特別鐘意嘅bgm

聽下隻印度神油囉

藍澤應該係指自己唔想破壞個女仔既前途，所以唔敢掂佢個瘤，因為好大機會會有後遺症

isee, 咁可能我撈埋另一個合體手術黎睇

巴打你個名
應該你自己最清楚喎藍澤醫生

明明以前睇cb，剩係會鍾意個別角色，對冴島藤川無乜好感。
但宜加睇cb3，變到鍾意晒5個人 覺得缺一不可，好想佢地過得好

btw之前有人提過醫生制服…………其實我好想買 請問有無人搞團購

冇晒D成人碼

恭喜你入坑
不過我都幾肯定自己唔會鐘意第3季d新人 特別係廚師佬

其實d實習生既成長可以寫得好正
佢哋每個都有好鮮明既性格同背景
如果著筆多d既話就會好好
但依家著重既部分

S1我好唔鍾意結衣,成季都無咩表現仲要累事比較多

想買tomica隻doctor heli
有無人知邊到會有貨

點解我依家先睇到

log on 都有 我有隻起個度買

Amazon 買左

個直昇機可以拎出黎賣啵
白石真心型到喊

睇到個搖控我一秒諗歪左

白石

梗係 我老婆黎

今集醫療畫面應該多返D啦掛

集氣!

多醫療多白石
少廚師少談情

來了

中伏

紅白

白石幫緋山執野由屋企執到黎醫院

笑死

呢首bgm咁早出

比嘉秒速復活

哎呀部仆街電腦太慢，miss咗最頭

最好笑個位

開頭先係最好睇 (好似係)

又cut doctor help engine start

終於有直升機起飛

點解要關凍倉門

毒撚

灰谷個傻仔

兩公婆一齊出動 莫名感動

一齊坐直昇機

又開

終於又現場開腦啦

好似拍恐怖片

小毒撚

有冇人覺得個工廠佈景好流

高科技

咁高科技

心口個小露寶

警察咁心口有個攝錄機

白石指導都好鬼型

好痛

無麻醉切

好痛呀

點解個CAM係打直影架

隔住個mon都覺得痛

佢個電話打直

屌 今集咁多廣告

富士

白石會唔會忍唔住自己出動

現實的doctor heli心口都係有cam
但無cb3呢部咁輕巧

應該灰谷會大爆發

又係消臭力

要啦,白石出動左都入唔到去

山p出手

心理醫生MODE ON

灰谷出手啦

呢個廣告真係世界級麻煩

消臭力~~~~!!!!!!!!!!!!

仲講咁多野,流晒D血未

快撚D切啦

有呢個BGM
死唔到架啦

戶田去左邊

止血鉗返來啦

白石老懷安慰樣

白石笑得好靚

同名取私奔掛

屌

爆seed音樂

冴島心理會唔會康復得太快

會唔會太認真

好恐怖咁

好似圍住開飯

咁大陣仗

分六件

無橘醫生個仔份

今集幾有誠意

白石醫生零死角

俾户田洗頭！！！
個演員好幸福啊！！！

點解會係醫生做

呢個先係真嘅緋山醫生啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

醫生連洗頭都要識

藍白有冇機就睇依家啦

鋼琴女條線成日陰啲陰啲講少少咁
雖然係好慘，但可唔可以快少少完左佢

廚師佬bye

又完一集

不嬲都係紅白開始, 藍白結尾 (好似係)

狂賀

睇錯時間,以為仲有幾分鐘

下集又玩咁大

邊個響上面

下集玩咁大?

墜機

高潮一浪接一浪

今集真係似返code blue

下集

都未大結局就玩到咁大

唔撚係呀...

唔好又玩鳩緋山呀
緋山頭兩季都身心俱疲架啦

唔會係唔夠budget出heli 炒左佢算掛

睇個勢似輪到佢 定山p

冇事嘅有影到佢響醫院
預告唔呃人嘅話

之後冇HELI你地都冇得屌

第7集開始唔夠budget 玩白車算 9up

DOCTOR CAR

今集兩大重點
廚師佬bye
印度神曲bye

頂，手痕走左入黎，睇完你現場直播，笑到我碌地

我好興奮啊我好興奮啊我好興奮啊

咁仲叫乜野code blue， doctor heli
我好鍾意個直昇機機師架 唔好有事呀
我未睇

今集開始好似高質番

下集之後 コード ワイト、 Doctor Auto

下集
某個人一出場緋山就準備OOC

回家吧

屌
下集又有廚師佬

一睇返code blue完全集中唔到做野
請問有無巴絲可以略翻一下緋山個段

Story #7

西条章（杉本哲太）の部長室を訪ねた藍沢耕作（山下智久）はトロント大へのレジデント候補の件を辞退すると伝えた。天野奏（田鍋梨々花）の術後経過が原因かと尋ねる西条に、藍沢は特に理由はないと部長室を出て行く。入れ替わりに来た新海広紀（安藤政信）は西条から藍沢の辞退を聞いて驚いた。

救命フロアに向かう途中、藍沢は白石恵（新垣結衣）と会う。白石は奏の手術と救命の手術が重なったこと、藍沢が手術記録を書いていないことを心配していた。だが、藍沢は白石には関係ないと言ってその場を去る。

緋山美帆子（戸田恵梨香）は緒方博嗣（丸山智己）のリハビリ中。間もなくリハビリテーション科に移る緒方のためだが、患者とは思えない手厳しさ。2人を夫婦みたいだと眺める名取颯馬（有岡大貴）は緒方のどこが良いのか？ と、緋山をからかう。

CS室では藤川一男（浅利陽介）が横峯あかり（新木優子）たちに医者を目指した理由を聞いていた。灰谷俊平（成田凌）は幼い時にドクターヘリに助けてもらった経験からと答える。

そんな時、ドクターヘリ要請が入った。踏切事故で3人が負傷。すぐさまドクターヘリは現場へと飛び立つのだが、不測の事態が発生してしまって…。

真係喊出黎, 名取仲要加把嘴

架機玩完中毒玩墜機

唔該曬前面絲打同巴打！

名取講埋啲咁嘅野
今集又係咁望住緋山
唔係又對緋山有野呀

"鄧"尊敬既前輩唔抵掛

今集好返d, 見到實習生成長, 重點係唔洗見到個廚師

下集佢返嚟啊

收視13.7
睇嚟唔駛旨意有得升
下集廚師佬回歸

呢條線真係好噁心，一集正常發揮有佢都會即刻插水
幾時先肯完

又可以好似不倫咁引起激烈討論
次次都搵緋山整呢d奇怪路線
戶田同你有仇咩

To 安達：

不倫は駄目だよ！

今集比起前一兩集好好多

廚師佬也番嚟? 預告唔見喎

藍又唔係第一次經歷做手術後病人有後遺症
咁緊張好似食左人地野豬要負責任咁

人地隻豬*

野豬 笑咗

下集好似好多篇幅同白石談心

怨左咁耐冇白石呀嘛咪比佢出下場
不過都係冇得揸刀, sor
唔好寫壞人就OK LA雖然安達一掂感情位就開始崩壞

山p洗唔洗咁冷靜

有聲
搭緊鐵都忍唔住笑咗出黎

如果墜機係藍澤 以安達手法 分分鐘藉此安排藍白愛情線

千奇咪撚開口中 我都係想睇啲醫生做手術啫

咪啊
二揀一嘅話，我揀緋山墜機，然後不倫

但係白石唔講感情線，好似已經無野好講

藍白我係支持的

雖然最後一定不了了之

有冇睇過百度貼吧啲藍白腦洞文
真係好痴線

點解出事係緋山就要不倫
你地想睇藍白咪睇你藍白囉做乜拉佢落水

平心而論我覺得某D同人仲寫得好過安達
藍白紅白都係, 邪教就唔講啦我都冇乜睇

如果下集藍沢做主

出事好大可能係藍沢 跟住藍白配

緋山條線應該定死左係德松醬油X米之蓮廚房佬到，唔會再有發展掛

同埋 人地第一季SP已經出左事，今次又係緋山

預告話「直升機著陸失敗，
可能發生墜機事件」

點解話可能而唔係話已經?

可能只係大風得滯chok左兩chok降落唔到
爬升番之後等多彈陣試多次就得左

三季以黎藍澤受傷(身/心)開解個個都係白石, 佢都係同白石先會講多D
所以藍白其實好合理, 雖然我唔係FANS
不過我自己感覺係藍>白比較多D
因為我唔係FANS, 唔係好感受到白石邊D位置特別留意藍澤
咁之後就要睇白石點樣比藍澤打動到, 定係真係好似佢講咁因為憧憬搵到個人一齊生活落去就同左佢一齊
反觀緋山 , 不過緋山呢度冇乜FANS應該都係WFC佢

而家按照實際情況

你係逃恥後搵得Gakki返黎 唔安排條感情線俾佢，反而走去寫緋山，倒轉黎行?

希望Gakki愈到尾果幾集發揮機會愈多

我係唔想睇藍白喎ching

都見到有人話佢咁講應該係冇出事嘅
睇下會唔會又探討下HELI嘅安全問題咁, 機師同整備士應該可以出場啦掛

再出其他主角又少左出場時間

咁都唔好比緋山廚師佬呀清, 依家仲可能多個名取, 好頭痛呀
我想睇多D手術咋, 如果有第2季紅白開刀呢D咁就最好啦

我係紅白黨嚟

因為寫藍澤同白石相對比較多顧慮呀嘛 (人氣黎講)
同埋CODE BLUE本身就唔係行感情線嘅劇集, 咩40歲係人都要拍拖呢D, 你咁多野可以寫點解一定要寫感情
如果講藍白嘅話其實第2季都傳足成季, 特別係藍澤出事 (知道佢老母自殺)之後呼聲仲大, 同埋未播之前佢地宣番都話會有感情戲 (事實又真係有嘅 )

想佢地有多D發揮唔係發揮響感情戲到, 呢套唔係逃恥, 唔該用醫療位比佢地發揮

不過你地話新人事新作風咁冇得講啦, 但係都起碼要好睇先得嫁, 好似今集咁咪幾好

仲有紅白黨真心有D眼濕濕, 我都唔敢講太多紅白啦
今集見到白石又幫佢帶衫又關心佢個心病又可以開心一個禮拜

如果CB3未開播你講呢段我100%同意

但去到第6集 冴島四眼拍拖，緋山不倫，三井同橘同埋個仔既親情線，成田凌同新木都隱約有感情線

呢套已經變左半愛情半醫療

藍白再無感情線 就會少左好多出場既機會，變左寫其他角色既感情，還掂都寫到爛Q哂，認真寫藍白做個Happy ending仲好，已唔昐望有第四季

新機師都叫講過下野
整備士好似真係冇出過場啵 , 可能佢維修失誤搞到HELI出事

係呀所以我每睇一集個要求已經一路降緊
到依家已經係保持番緋山(同其他角色)個性格其他你地想點就點啦
好似今集緋山一唔寫廚師線即刻見番以前個緋山
愛唔愛情呢d, 佢寫幾多都好我都唔會無啦啦話突然想睇
如果佢真係寫藍白嘅我都幾期待白石點接受嘅
但係如果為左比佢地出場而格硬寫嘅話咁咪唔好, 咁我不如loop佢地d日常算

我開始腦補緊藍白變成逃恥版code blue

第二季開始真心襯 今集白石問起佢小翼件事好撚感動, 個陣緋山出事最關心佢個個又係白石

生日新聞又唔比人睇結衣bb送禮物比戶田 又要等特典

第一二季真心好睇好多

醫療唔媽虎之餘四個感情又好

九成得個幾分鐘講墜機好似第三集咁

第三季嘅出現已經令第一二季上左殿堂級

同埋個BGM真係好好多, 我比較易受BGM影響, 聽到mindful hue呢d真係會喊
之前睇番s2e11一開始就播呢首襯埋佢地4個+院長各自嘅情況連片頭都變埋呢首真係已經可以準備喊
另一樣野都做得好係就算戲份攤分哂你都仲分到角色主次

依家都睇到佢地5個感情好好嘅 (計埋冴島啦 ), 好似白石都敢言左好多, 至於算唔算ooc就見仁見智啦
如果係令人接受到嘅ooc都無傷大雅嘅

BGM的確好重要

第2季真係好正 隱隱若若有想象空間。
同埋勁鍾意著冬天衫(both制服同私服)，好charming

Noiseless Period呢首都好正
第一粒音已經起雞皮

前2集 藍澤做手術個bgm真係唔知想點
做手術咁熱血做乜

廚師線死ね死ね死ね死ね死ね死ね死ね死ね死ね死ね
無撚左果D不倫真係好睇返好多
彈琴妹呢條線拖完未,對條女同山p相遇既描述係0
完全唔明點解一開始咁執著於山p

4個新人得名取未有著落
馬場+比嘉
新木優子+毒撚
cut左個廚師佢,名取+戶田算啦

要講多次

不倫は駄目だよ！

d悲慘bgm全部都勁入耳
熱血向都係

你講advance influence(ep1)定風駿(ep2)先
前者好多醫療位都會用, 類似code blue咁都係d絕處位最後救得番個陣會用
新bgm就真係唔夾 , 以前都有首差唔多曲風嘅比佢地手術個陣用 (藍澤用得多d), 都冇呢首咁違和

呢個真, 佢地師徒仲值得寫
又可以講緋山呢幾年變左咁多點樣影響到名取, 可以著筆多d
應該好睇過廚師佬, 其實佢前兩集比完正能量鼓勵緋山之後就可以走

今集幫佢地湊成左一對
對病人好有感情 x 對病人毫無感情
講下紅藍白7年黎拎到既經驗,令佢地個心態點改變
睇佢地去教育新人、改變佢地既價值觀/態度,咁仲好睇

twitter睇名取x緋山呼聲都幾高
應該算大家都覺得會好睇過緒方x緋山掛

今集好睇返

果D水想點, 好似假潮吹咁

摘除器官果幕真係幾震撼
望住個人逐樣逐樣拎走晒佢既內臟

第三季得第一集好睇

今集發生咩事係咪轉左編劇 好睇好多

好大陣仗
成堆人坐車到果陣仲以為乜水。。
原來拎器官都要咁多人做

天野嗰幾幕好弱
唔知做乜鳩寫到藍澤咁愧疚 真係over晒
呢條線每集都俾人感覺係唔夠貨格硬拖時間

同埋我第一次見開腦手術可以俾你留咁多頭髮
繃帶淨係包頭髮又做乜鳩

繃帶入面係咪好似河童咁禿咗

其實我覺得鋼琴妹條線好悶集集都講，淨係彈唔到琴但個人無事仲想點，大把人連命都無埋。仲怪人幫佢做手術好似害咗佢咁

有無人覺得個女實習生好撚正

想營造一個彈唔到琴就寧願死嘅效果但係描寫又唔夠深入，但係佢根本冇得揀唔做就會死
又只係見到藍澤笑下就突然ok，同之前個細路捉下橫峯隻手佢就突然升lv一樣咁誇張
愧疚原因就要睇埋之後交代嘅，下集應該大量藍白談心位會提到呢樣野
呢條線其實應該同廚師/橘仔線一樣拖到最尾，諗起都頭痛

點解硬係覺得下一集係藍出事

算啦當第一二季睇夠手埸面 今季感情線埋尾算數

鋼琴妹個單野應該係有d問題出現左
平時藍澤做完手術，病人有後遺症，佢都唔會後悔
依家連最想去多倫多都放棄

彈唔到琴就寧願死嘅效果應該完事，反而依家係想表達緊藍澤既內心深處，又去番緋山第二季既問題：同病人建立左信賴關係係好易出事，緋山7年前就諗通左，依家到藍澤

今集呢場由緋山嚇到彈起開始loop左好多次

見到緋山個驚恐樣已經好想叫佢第日請假
連藍澤都嚇到呆一呆好好笑
翔北炮台回歸

條線真係好煩 拖住拖住咁

又會有人開解佢 然後變感情線

經歷過S3第一集之後，緋山都怕左冴島炮台

再望後面雪村個樣仲呆

今集雪村望住冴島做野又係嚇到呆左

呢集幾好喎

咁多年，緋山宜加漏咗氣，平和勁，少左以前小辣椒嘅感覺
好想睇全盛時期霸氣嘅緋山vs冴島炮台 翔北爆炸都似

睇到好掹
明明自己唔做手術都頭痛到彈唔到琴

下集有得睇藍澤遇挫折掙扎都幾好
頭兩季太屈機

最終回未定

因為仲拍緊所以未確定第幾集完
但係個logo做乜咁, 好不安

鋼琴妹單野似係新海揸刀
可能藍澤驚搞唔掂縮沙
所以先話違反承諾（佢本來應𠄘自己幫鋼琴妹做手術）

老實講如果繼續拖廚師線同天野線就早啲收工算把啦
最後幾集俾白石做手術得唔得

[member] 歲月崔人老，還我包包面既戶田［/member]

我覺得比第一 二季差左少少 開得太多線

第3季係得頭幾分鍾d輕鬆位反而想loop

其實紅白藍藤按返佢地角色做左大概10年醫生唔應該咁易受影響
同黑田比真係差幾皮WOR
俗D 講所有醫療都有風險架啦

上星期先睇完S1S2
所以即刻記得

好鍾意今集緋山用上1季自己既經歷去教新人
不過我以為會再爆得勁d 大大力屌名取

係雪房救人果段 明明有野跌落黎整穿左d野 但冇左下文??
搞到我成集都'凝'住肥佬會出事...

三井都無屌過緋山啦

唔好認錯我內人係你老婆

我同新垣結衣已經結咗婚好多年啦

遙控直升機延續版 - 遙控橫峯/冴島

喺日本睇到cb 心情特別好

因為三井唔係指導醫

S1係得黑田同S2係橘.....

同埋有野跌落黎整穿左d野應該係暗示緊有人比野壓而失血
不過依個場面覺得好多餘....

比嘉好搞笑

前兩集藍澤話個晚做左兩單緊急手術
跟住文字預告話個日冇寫手術記錄, 因此個場手術應該係有疑點
原本可能真係藍澤主刀, 新海助手 (因為應承左天野)
但係過程入面另一個病人出左事, 藍澤就交低左比新海
再睇番前幾集推論係新海開刀都正常, 見到天野手震佢反應都勁大 (嚇到退後左一步)

我地可能怪錯左安達, 其實佢冇諗住飛左場手術

白石到依家都冇一條屬於自己嘅線真係好可惜
天野線要引出藍澤嘅問題就冇計啦
但係將廚師D時間比白石開番條線大家應該會開心好多
轉左科條友都仲老是常出現, 安達為左撮合佢地係可以嘅

睇到都唔捨得食

咁大條線點會咁簡單miss左個手術

但我唔相信藍澤會灰到連多倫多都唔想去
一係佢覺得自己唔再配做腦科醫生

ep5 冴島死男朋友>>死埋個仔
ep6 腦死要簽DNR>>s3延伸埋呢個話題去到捐器官 (s2小翼就器官壞哂冇得諗啦)
ep7 冴島拎少左工具>>灰谷冇跟程序做野
ep8 s1黑田斷手/s2緋山終於驚到唔敢接觸病人/s3緋山中招

依家淨係覺得翔北好邪

ep10之前個個禮拜三有戶田同新木上TOKIOカケル宣傳

其實間醫院咁多問題仲有人黎睇既

戶田係咪得罪左人 下下都係佢中招

剩係識得個句
不倫はダメだよ！

有聲

雜誌都要大字放呢句

講左咩事
ep 8/9/10

戶田自帶M氣質 (好似係)

但係戶田條線先可以發揮下演技
結衣呢D乖乖女高材生類型都幾悶

即係就嚟殺青
心情矛盾

又係緋山

成套Code blue即係無Gakki既故事線，連出場都少

有，聽電話 ，可能似啲有一集全集聽電話俾返啲戲份佢

又要等幾個月睇making

MAKING係乜

都唔知講乜好
白石今季淨係一路聽電話, 揹穫, 做領導野 <--已經係白石主線
但係減弱左佢D醫療技術位
救人比哂藍澤緋山藤川, 自己教教下後輩又唔掂結果要搵藍澤求救
淨係聽電話同教仔邊會比到印象觀眾 (仲要技利上嘅指導通常都係藍澤做 )
依家連每季都要有嘅受傷位都冇埋

呢D

希望會收錄埋呢D

真係喎 除咗一直聽電話、行行企企、狙擊緋山不倫 基本上今季對白石係無印象(亦可以話白石無左形象)
白石醫生啲醫術到底係咪荒廢晒

四眼仔又想攬攬被推開

我仲以為會玩船

想問下 tomica 架doctor heli 邊到有同幾錢?

尖咀美麗華/hmv都有，問職員就得
好似$40左右

追番未來幾集預告
睇嚟要見到白石做手術的鏡頭都係奢談
呢樣已經唔想屌
咪繼續接線生白石囉
但墜機問責變白石線？白石徹底淪為藍沢的花瓶？
由頭到尾欺騙結衣fans感情
富士同安達會有報應的

今季我真係好唔鐘意成日要白石搵藍澤求救
講理論同技術明明應該差唔多, 理論可能仲勁過佢
點解唔可以領導能力同醫療技術並行呢
得罪講句唔係結衣人氣, 白石呢個角色今季肯定冇人在意

據我睇其他劇經驗, 應該係cut左, 可能係第1集加長變冇加長咁

VIA微博
咁對比好好笑

第二季嘅紀念品，可惜用到殘左，唔捨得用
如果揾公司告第三季嗰款，有無巴打有趣？

呢個係咪bid返嚟

求詳情

09年日本yahoo bid返嚟
今日突然ff下，自己係香港揾公司整到就好🤔

好正
見過y拍有人連埋白石ID card一齊放
唔知真定假

嗚呀 很想要！！！

翻睇緊第一季，真係好撚感動好無敵

明明藤川一開波形象勁唔討好，但第四集最尾，佢收到信俾人讚(雖然有懷疑過係咪藍澤扮學生妹寫信)，再坦率到係全部人前面喊出黎。嗰種由心嘅努力，終於有回報真係好感動

佢老母寫架

上兩季白石都無咩表現架啦

就算第一季性格關係佢都有好多發揮啵
第二季又做左好多野
成長最大話係佢都唔過份

睇好多劇評其實屌得好啱
可惜富士係唔會睇到

點解唔係林宏司寫返
講真安達咁多套野都低收咁低質
Cb3收得都唔係因為佢既功勞
只係Cb 1 2個陣真係太好吸引到一班觀眾同贏得口碑
佢只係消費緊前人成果

比返個doctor heli engine star 我

認真講返救命好難咩

其實都係救命，係我地叫救命

想問下邊度睇到第2季畫質又ok? 追新番得1, 3季

之前係呢到睇 畫質普通

根據網友講法，其實除咗安狗，製作人增本淳同導演西浦等人都有主導權
咁我就唔明，明明得劇本換咗人，幕後都係頭兩季班底，點解仲有咁多狗血劇情
最大獲係主角啲人設變晒
到依家都唔明點解藍沢對住天野奏變到咁感情用事，明明第二季尾佢一樣有個病例係母親要摘除腦膧瘤、術後有後遺症，要繼續同個仔分開住
唔通藍沢係蘿莉控？內疚到放棄埋自己前途
至於白石同緋山，大家都知咩事，
其實我期望第三季會交代吓白石博文同藍沢涓江的事，頭兩季對兩大主角咁重要的親人，第三季完全無一句、無痕跡表現出親人極可能已逝世對七年後的藍白有咩影響，觀眾根本會覺得好怪

所以根本覺得鋼琴妹條線好悶，要慘大撚把人慘過佢多多聲，使唔使集集講講咁耐呀。

我都想知白石老豆同藍澤嫲嫲之後點，點都交代聲丫提都沒提。最想見番黑田

其實第二季好識玩，好多時煽情位一層層推進，上面提到嗰集做例子，先講嗰個母親為兒子著想決定放棄同居，再嚟藍沢搵緋山幫佢化妝，最後旁白點題，bgm恰到好處，病人同緋山兩條線match得好好，藍沢亦想幫緋山克服陰影，揸手術刀無信心，用眉筆幫病人又點呢？呢啲位睇得出劇組用心
第三季完全冇呢啲野，無論愛情同病患關係都係零層次感
講完再煲多次cb2先

美麗華話冇賣

tomica 架doctor heli 搵極都無
去左logon 豆豆城 美麗華 hmv

有冇人可以加密講聲邊到有

段單眼片真係百看不厭

唔想睇今集

你再唔睇，今年就得返MIX

之後就要2018年再見

人人有出藍光版

同問

再耐d都係咁等

咁又一年，時間過得好快

廚師今集可以正式check out未呢

未必

應該未
第7話先行圖

利申 via 微博

廚師同彈琴妹都好煩

點解可以拖咁耐

我想嘔呀.jpg

code blue 2係最好睇，Gakki都係最靚果期

仲要一啲都唔感動先死
個鋼琴妹我淨係覺得佢好煩
你唔做手術都痛到彈唔到琴架啦
講到好似藍沢害佢咁

藍沢好應該堅持救人先係最重要

上兩季果種決斷力呢

幫黑田截肢果種決斷力呢

根本就變左第二個人咁

隔左七年決斷力應該愈黎愈高，藍沢做咩倒退

啱啱搭飛機追返咗幾集 咩垃圾黎
藍澤已經唔係藍澤
冇乜意欲追落去
屌你老母閪安達

屌喇星依家好撚火 拍續集
有fans 有口碑 有資源 有好演員
你老母拍埋啲垃圾

第一集都仲ok
之後劇情唔知做乜鳩

佢地仲話開拍之前有睇番前兩季搵番個角色番黎
點知其實睇唔睇都得, 已經變哂另一個人咁
不過佢KEEP到呢個收視富士已經可以擺個勝利者嘅姿態出黎

ーードラマ内と実際の5人の関係性も似ていますね。

浅利：ドラマ内ほど5人のキャラが立っているわけではないですけど、近いですね。付き合いも長くなってきたので、4人は僕にとって、友達でもあり、戦友でもあるという感覚です。あと、全然余談ですが、実は着用しているシューズはそれぞれ自分で選んだものを履いているので、足元を見れば実際の5人の好みがわかりますよ。

d鞋竟然係自己揀
咁結衣真係揀得好好, 我覺得對鞋好襯白石

NB同Reebok嗎

換鞋可以參考

果對NB咩款

做緊特價，500幾蚊

都係普通款黎

reebok女裝size
對腳生到咁大做乜

已經無左追落去既意欲

當我冇講過

已問號

睇哂劇透大綱已經唔期待劇情

結衣fans應該買呢對

呢對係VS嵐果對

硬係成日好似見到呢D同款

緋山

原來係白石

白石終於唔係聽電話

預告呃9人

仲以為真係墮機

安達

有冇live GE link?

如果架機唔係炒左
個男人可能救得返

灰谷上集先救到人有成功感，今集就打殘佢

萬分感謝

安達完全搞死左套戲

律師
老左好多

屌你D 19

消臭力~~~~~~~~!!!

頂 廚師佬又出場

走啦廚師

我屌你老母呀

班19高層

戶田放頭髮落來好正

其實個決定好正常
炒左機冇可能機師冇事

鋼琴女好煩

終於躝

翔北意外事件簿又可以更新

其實我屌緊廚師佬, sor

灰谷

而家D 90後

WTF

自殺完重邊有面喺醫院立足

緋山染愛滋？

唔撚係掛

季季緋山都走唔甩so sad

「感染之威脅」
但個樣又無咩事
即係暗病

佢應該pass唔到架啦

未睇 灰谷自殺?

係就快啲死 頂呢條友唔順

今集cut都唔想剪
棄又唔係唔棄又唔係
睇落去就係為左了解下自己底線去到幾盡

編劇食左屎

難為佢寫得落手

我會堅持睇埋落去

大4

直播一齊批鬥下之後上2ch咪算

恭喜廚師佬走，好行唔送

呢條線真係太廢，如果係想寫緋山因為搞不倫，所以惹禍上身(例如訴訟、或者俾廚師佬前妻搞鳩)，都仲叫有啲意義。起碼都叫有重點，探討醫患之間條界線。我都會想睇緋山點solve，或者白石/5人組點樣互相扶持，拉返緋山出嚟。

點知原來成條線只係攝下時間、睇兩人眉目傳情，跟本連一個selling point都無，完全唔知做乜鳩

信唔信佢會番黎
安達都怕觀眾睇唔明直接叫名取話比大家知, 點會咁就完
佢老婆就真係唔知出黎做乜

緋山醫生中嘅好似係伊波啦！

冇事嘅 (參考冴島中毒)

伊波拉

安達技窮啦屌你老母閪

睇第七集生肉愈睇愈嬲
安達

好子地一套劇俾佢搞死左

出左熟都廢時睇
睇完白石出動呢集可以唔好再見

點解日本可以容忍到呢D編劇
仲以為CCTVB先會有

集集睇預告個時都整單大野
到真係做個時2,3下就搞掂
做多咁多集都冇單CASE係印象深刻
成套野都好散
鋼琴妹同廚房佬係就係出多過一集
不過淨係覺得好煩膠
冇野搵野黎做咁

純粹嚟攝時間

賣魚佬出場仲多時間過藤川

咁樣寫佢墜落，係對所有機長既侮辱
好撚好撚好撚戇鳩
利申識人做gfs

btw睇到果個廢柴跳樓好心涼

估唔到成田凌有咁多Gakki對手戲，逃恥係0對手戲

咩撚野劇情 唔係追開真係唔想睇

就算第6回水準改善都幫唔到今集收視
劇情真係爛到狗也不屌

一睇就知太慳皮，如果墮機果part描寫多D會好睇好多

Buget累事

屌你老味
我錯了
不如俾我睇藍白

同埋我都唔明
藍沢個人設好似人格分裂
除咗第一集派糖
第二集開始成日對白石西面

隱晦的愛

廚師佬係咪唔會再返

似一開頭係打算寫藍白
點知俾人屌得多唔撚寫
結果仲衰
算啦 當我求下你寫番藍白啦
宜家一pat屎咁

幾時到個鋼琴妹走
完全睇唔到佢既意義何在

你就想

藍白阿，最尾幾集Focus寫藍白啦

紅白先係真愛

個個都人格分裂
嚴重d嘅咪今季都變換人格
普通人就同7年前唔同哂

藍澤今季嘅煩惱就係佢所以最後一集

變最大係藍沢

白石第二

藍沢變得唔好睇，白石當逃恥睇

我幫佢寫埋都得
緋山被隔離個陣思考人生 廚師佬就過左黎安慰佢同佢傾心事
中毒肯定會冇事，拎黎鋪線比佢地兩個嫁咋
依家又唔係不倫又唔係醫生病人終於可以正正經經寫啦！
屌好撚噁心
屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀

係病床上面XXOO

5人組會帶住各自嘅煩惱直到最後一集 （參考上季）

屌你

其實到而家都唔明點解會苦惱

名取見到奪門而出，緋山棄廚師佬同名取結婚，大結局

新加入
岩岩睇晒第1 2 season

可以開第三季睇啦

睇左第一集
感覺上怪怪地咁

如果唔睇呢到評論第一二集都維持到上兩季既質素，係由第三集開始變變地質

今季真係唔知睇緊乜 ，灰谷上集好少少，今季即收皮，個天野奏就煩過老母，完全無重點 仲有個廚師究竟想點呀屌，比多d位講救人好過啦屌

灰谷上集明明好英勇，今集又跌落谷底，唔知想點

不如上集俾新木威到尾

有岡大貴唔講唔知係Johnny's

靚仔唔夠山田涼介，身手唔夠知念

做戲大家睇CB3或者今日子都知，無眼睇

佢係屬於咩既存在

有冇人知邊度有得睇佢地上vs 嵐個集？

唔覺得佢真係自殺
可能係為左救人拎安眠藥又唔知做咩整親

以前好似係player 記得cb1藍澤已經係現場截肢就播

唔怪得灰谷搵成田凌做
原來season 3後半戲份吃重

我想睇白石故事線，唔得閒理成田凌

上個禮拜睇咗6集之後就追番第一二季
今個禮拜正式live
如果黑田出番黎既實屌到而家班實習上天花板

每一集啲劇情都好似係半空中飛下飛下咁 搵唔到個落腳點同重點
更加遑論大結局會點埋尾 唉 好灰

大不了忘記佢, 當得兩季

當睇白石實栗

去Gakki post有哂B站綜藝

宣傳入坑

今季寫劇本條友真係好撚幼稚
每次開解同被開解嘅情節都係求其講2句廢話就完，得幾集前橘仔嗰度有啲水準
藍澤一集裡面都可以精神分裂幾次，不如唔好寫咁多藍澤算啦

還掂Gakki係我內人

你地無機會的了

ching 癲咗
我先係新垣結衣老公

下集個預告睇埋d對話睇到我1999
講到緋山就死咁但係都可以肯定唔會死
不過都聽到第一把聲係廚師佬

其實死左都係種解脫黎, 唔洗再見到廚師佬

我一日要貼幾多次

真心失望，啲劇情搞成咁

同埋今集藤川冴島好似又立左個大flag
唔知會唔會又出事 (冴島同白石同灰谷已經並列為翔北受傷最多嘅醫護人員 , 緋山努力咁追緊上黎 )

已經做好心理準備當佢冇存在過

佢如果再掂藤冴以外嘅感情線我就唔睇

藤川同冴島唔係果2分鍾戲真係成集冇對白

同埋灰谷做乜自己拎白石個名開藥
如果佢因為D藥出左咩事佢屋企人可以怪去白石到 (好似係)
白石仲要繼續幫人執蘇洲屎

咁你唔睇都得啦

結婚同落仔都做左, 冇佢地嘅事嫁啦
同冇愛情線嘅人一齊做佈景板

唔好再講廚房佬啦屌
明明降落失敗可以發大嚟講比實習醫生升lv, 點知一野打沉灰谷
安達我屌爆你老母啊

名取鍾意緋山

真係好撚垃圾，第一二季某啲case都仲會記得，今季果啲真係零感覺（不過覺得今集個老婆好似幾靚）

實習果幾個最好快啲死撚晒佢啦冇人想睇呀

幾時先sm白石
好過集集聽電話

睇完熟肉後發覺今集只要cut晒廚師佬劇情
即刻好睇好多
定係我要求太低

墮左機啦

做醫生讀咁多年書可以俾段radio 影響到 仲搞到炒機
呢個醫生都幾類下

tvb唔買頭兩輯直接播第三季
而家開始挑戰用兩個禮拜睇曬兩輯
啱啱開始左第一集
一直有追呢度d comment係唔係應該睇完成pat屎咁嘅第三季先睇埋頭兩季會冇咁失望呢

冇伏線之下突然多咗名取love line
又廚房佬
又鋼琴妹

多線並行無問題，但可唔可以唔好講幾句就完

真係完全冇問題，第三季好似一個平行時空

但係最好睇咗第一季先睇第二季，因為黑田醫生呢個角色好重要

睇返追新番岩岩出第二季 高質好多
點解唔搵返林宏司寫

買左 ???
唔緊要啦同頭兩季冇乜關係咁啱同名 (係緋山出事個到要跟進下 )

但係今集佢出得太多啦搞到成集cheap哂

無錯, 計埋今次傷腳先霸到第1

反左面
跟住我覺得係安達同增本/西浦fd底所以先搵佢黎寫

原來灰谷真人都幾型
睇依套以為不嬲都係毒L

但我幾鍾意灰谷條線
根本就係第一季嘅白石
因為心急救人而闖禍

tvb 播 ?

無人想知

幾時播

btw 前面就要第1季>SP>2咁睇, D角色好明顯有受到前面影響嘅

其實我都覺心急係正常
但之後既描述太少 成件事好似好快就過左
有啲浪費左呢個角度

呢個真

好似話j2播完小學餐女廚神之後就會播

可惜嘅係安達已經手快快咁用疑似自殺+其他亂七八糟嘅劇情取代左
可能下集又係快快手解決左個問題, 灰谷第9集復活

冇頭兩季應該係因為比其他電視台買左 (好似有線)

我都睇返頭兩季，有幾集仲不停翻睇都未睇厭
點解呢季會搞成咁
唔係為左睇結衣，真係睇完第一集可以棄番

冇計今季D新角色冇一個討好嘅
仲要有兩個毒瘤病人
叫我睇前兩季10000000000次都唔好叫我睇1次第三季

btw 增本Px西浦x安達呢個組合+呢幾集劇情真係令我諗起上一套佳作
黃金團隊

廚房佬同實習生幾時可以死

黑名單安達

大切

講真如果佢自殺既方法係跌落月台都幾膠

下集上唔上得返14

今季應該唔洗買碟了

其實有首新bgm覺得幾好聽
btw印度神曲連續三集都無

依家佢點發展落去我覺得都係會膠化
碌微博見到有個白石FANS屌到灰谷開花, 佢個角度幾好
大家屌緊廚師天野個陣佢睇到呢D位

是但UP一首我覺得04 Face oneself幾好嘅, 即係中間播sponsor/思考人生個陣個首慢歌
但係啱啱試聽左有D真係冇乜印象

唔繼續跌都偷笑啦

同感 呢首幾正

安達狗血mode: 佢係食多左安眠藥而失足，唔係自殺

當年因為Toda睇哂全套大切，結論係點解我用一季睇左套垃圾

第2季首Advance Influence改咗名做 Aim higher goals
不倫曲叫The second sun
點解唔覺有收錄印度神曲

aim higher goals中間變左奏
首second sun原本都冇乜野, 比廚師佬搞彎哂
粗略聽完係冇印度神曲, 可能係因為直接拎人地D BGM所以冇擺埋入去

所以我只係睇toda cut

反咗面 估唔到

個人幾鍾意05 Plaster Hereafter 咁講有啲on9，但聽個時會覺得幾有希望

btw，請問ost cd你地邊到買？宜加hmv個啲有無呢？

上網訂
hmv/信和都可能有嘅 (冇嘅都可以訂)
前幾日去HMV都見到龜梨山P個套嘅OST
心急嘅咪上網買dl版

唔想俾富士賺錢

只係買開所以keep住買
同埋有D係好聽嘅

而家先發現到原來今集個未婚妻係逢沢りな

唔識

我而家淨係可以瘋狂咁睇第一二季去催眠自己呢集真係code blue黎
同埋第一季藤川咁努力先可以最後一集先上到heli...
而家個3件第一集已經可以上，對佢真係唔公平

幾時先有五人同場

三小強點都廢過第一季既藤川囉

名取好似係資優生，只係無Heart

藤川係勉強合格

有無人覺得cb 描述係急救現場出左事人啲親屬 好煩

咪係，三小強仲未見到有咩特色，但已經第7集，就黎完

藤川係細膽，見佢之後做手術，係黑田醫生指導全部都成功
話就話資優生，但灰谷同新木都叫有救過人，但佢暫時仲未見到

其實藤川係正常醫生水平，覺得佢渣祇係因為紅白藍太勁，同埋佢on9觸電先會搞到cb1 咁可憐。btw 佢應該係最冇天質嘅一個，睇返 cb 1 2，藍老母係研究員，白老豆係醫學教授，紅冇交代，而藤川只係普通家庭出生，靠努力入到救命已經好叻（cb1 嗰陣setting 係要精英先入到），而cb3浸咗咁多年既佢已經同其他專業醫生無分別了

今季官網介紹會好似已經講左佢專業既骨科醫生

希望灰谷條撚樣救唔返

希望藍白終成眷屬

屌你老母味廚房佬同鋼琴女幾時去死呀
由第1集拖到第7集,就快完喇,拿拿聲收左條線佢啦仆街!

我發覺我公司有個同事好似鋼琴妹，但無圖

藤川S1第一集好似鳩下鳩下,但已經做到野,睇到眼濕濕架都
我真係好撚不滿今季佢寫到D新仔完全唔掂咁

SOR, 兩條都係今季主線
橘仔牽涉唔到愛情成份搞到少埋戲份

唔講都唔認得 殘左咁多

椎名

三井都不見了兩三集

係 以前睇到佢廢，但又成日“也文也武” 嗰時會覺得佢煩，唔多鍾意佢
但宜加會覺得，可以見證到佢透過努力變到好可靠，就覺得好感動好喜歡佢

Cb3最得人鍾意既除咗白石就係藤川
btw 好掛住藤川老母，好媽媽，當時睇到流曬馬尿

佢也文也武都係唔想比人睇死 因為佢知道自己資質唔夠其他3個勁，所以佢有講過好羨慕藍澤

佢睇到封喊個陣時

agree 佢睇信，由笑變喊個到真係演技大爆發
隔住個mon都同佢一齊喊

一直都係最鐘意藤川
屌你S1E1同細路女講會努力做好醫生 我番睇都眼濕濕
真係關心病人而且好為人著想
而且相比紅白藍之下,好有親切感

code blue既宣傳係咪告一段落

好耐都無見主角們上綜藝，會唔會就咁完左

一開始仲覺得佢好不孝，咁樣鬧個老母，點知最後 真係演技大爆發，講講下我又要去翻睇

佢好係典型既人物角色，好努力去靠自己得到佢想要既野，
黑田醫生叫佢走，佢係灰左，但最後佢都有勇氣同黑田醫生講佢係唔會走

叫安達出黎比人屌就差唔多

安達佢完全唔知急救要精英先入到，佢寫劇之前可唔可以做下功課啊
做急求好似個3個實習員咁，真係未送到醫院都已經香左

結衣今集好正

個3個好似弱智咁

好似唔多似讀到醫科既後生仔

IQ EQ都水準以下

今季根本係對專業人員既侮辱

同cctvb果d膠劇一撚樣，完全唔熟悉佢地本身既專業，個個人都夾硬整條愛情線

唔好話專業資格，佢地連性格好似有問題

灰谷=IQ 有問題 另外兩個 EQ都有問題

睇埋呢集更加覺得名取只係入黎溝女
除左係咁禁電話，我唔見佢有醫下人

事到如今
已經唔單只安狗問題
係成個劇組都有問題

導演監製唔可以接受故事太散修修

一來你得十集十一集根本唔夠講，二來你高劇請返黎既當紅演員浪費哂

有無巴打準備寄刀片比安達
利伸：八卦9up 問下

去神社拜下等咁多位演員唔洗再同安達有糾纏仲好
特別係戶田
冇人想理個八婆

我唔信現實會有考到急救醫生既人係咁樣既態度都考到
幾個新人暫時得馬場係正常少少

啲實習生一啲競爭力都冇 cb1嗰陣佢哋4個要爭上doctor heli 最記得係白石第一個上先 藍澤上得最多
點知cb3咁易上到heli都算啦 垃圾灰谷仲要催機師搞到着陸失敗做乜嘢 好柒 Doctor Heli俾我嘅感覺一直都安全可靠 前兩季都冇呢個問題 搞到cheap咗

咪係，佢既態度好積極，好想超越比嘉，另外個三個實習仲衰過淨係逗人工個d 安達真係當觀眾on9

橫峯因為睇急救病棟24而想做醫生，但唔使連劇情都要抄埋呀嘛

急救病棟24第5季有岡本玲，有d掛著佢

而家d人睇完CB3應該唔想做醫生

變左教育電視

根本編劇都無諗一個明確既目標
醫療方面又唔好、日常又唔好
真係寫唔出前作咁既水平既，不如主力寫好輕鬆既部份
當外傳咁睇，滿足下fans好過啦

第七集個寡婦叫咩名？

屌劇本真係好撚垃圾
唔識寫病人又要搞鳩D主角
冴島又中毒又落仔
下集又搞緋山

真係頂唔撚順班新仔
當佢地唔係精英啦

屌 但都係讀醫嫁
讀醫點會咁樣樣啊 個時讀過咩黎？
到第7集新仔線仲係鳩下鳩下咁
真係好撚煩

屌佢安達

又整埋啲愛情線穿插做乜鳩

逢沢りな

安達唔識寫成長劇

鋼琴妹完啦好嘛
我想講呢個世界大撚把人慘過佢呀
彈唔到琴執番條命就收嗲返屋企啦
集集享度e e um um咁唔滿意咪死鬼咗佢囉

超大波㗎！

馬場係新人中最
新舊兩個護士都好正 個惡死樣

今季好少護士，見黎見去都係馬場同比嘉，係唔係佢地5個太貴，要係其他野到cut budget

講真，山P Gakki已經比貴族探偵既演員叫做物超所值

不過最貴一定係山p同gakki, toda近年應該平左少少，同埋佢近年都好似拍電影多？

其實話去到現場有啲騰雞都算 連係醫院入面都唔似個醫生

好似第一集，灰谷連算血管都搵唔到，見到個幕地下好多針筒，護士都不如

heli3人組
呢條女戴眼鏡真係好淫賤feel

有冇人有其他字幕組ver./聽到白石句野係講乜, 想睇下邊個先譯得啱

講起護士
以前第一季啲普通姑娘都會參與下劇情之類
有啲位都幾好笑
好似藤川係姑娘面前收起啲意見書 個姑娘啤實佢咁

今季連啲小劇情都無曬

呢個情節真係似係醫院，而家呢套只係扮code blue既膠劇

仲有醫療劇
痴線 個廚房出院啦好嗎

你個個字幕組都睇一次?

果到廣告賣得特別大聲,聽左幾次都聽唔清楚

係囉屌, 係呢句聽唔到
我咁啱碌到咋, 所以咪問有冇人睇其他字幕組有其他翻譯
個信息對我黎講好重要

呢句唔係緋山講㗎咩
下一個close up先係白石對白

係我打錯梳, 佢地企埋一齊我就成日撈亂
thanks

btw
已經DL咗第3季OST

我都見有人share
我等碟送到再壓

face oneself真係好正

暫時得2,4,6,10係記得
其他都冇乜印象/覺得唔好聽
aim higher goals其實變得幾型, 不過覺得舊版熱血D
見到 Code Blue ~the same spirit~笑左出黎 , 好似同前兩季一樣?

邊忽same spirit
劇本到bgm都自欺欺人

呢首好似空之軌跡既BGM, 好正

無記幾號播

仆街3個字幕組聽到3句唔同既野

喊出黎

鋼琴臭閪好過廚房佬少少
但集集出得三兩分鐘唔知想點

笑咗

有男裝size?

冇

最大40 (好似)

個人覺得鋼琴果邊煩d個劇情都無進展既
集集都話手痛 又唔出院又唔物理治療 唔知做乜鳩

9月10

firm左 ?

搵左好耐都唔見有tvb播cb3 既source
邊到開始流出呢個msg

岩岩睇music station中間有廣告，9月10號10點半

鋼琴女真心煩，又要扭山p做手術，最後知道新海幫佢做手術，又想賴鳩人整到佢隻手彈唔返琴

然後山p重要因為佢頹左，做乜撚

無記9月10號10:35播
冇1,2邊吸引到人睇

由佢唔肯做手術開始唔知佢想點
可能佢一心想做怨婦不停煩尻山p

Tvb都知今季所有野都同前兩季唔同哂，唔睇1，2都可以照播

直接寫佢要切左隻手好過啦

最on9係
對呢條女點解咁執著山p乜都無講
我閪知點解你咁想個chok樣醫生同你做手術咩

咁多條線就只有三井個仔係比較正常,其他都係垃圾

個新仔做乜事咁撚急 叫個直昇機快少少降落

今集琴日睇左半集，原因係頂唔撚順，我一見到個廚房佬已經
跟住冇啦啦墜機 ，安達條撚樣掛羊頭賣奇狗肉...
仲半集我已經唔想再睇，直接等大結局睇下安達條撚樣會點拍

最好機師係會比個行外人催兩催，明知有危險都照land咁唔專業啦

今季到底發生左乜事

倒j2米

聽到配音果句咩醫療直升機開始起飛真係好唔慣

個名好潛

又唔可以話佢錯嘅
有線之前好似叫緊急候命

死撚左佢好過啦
執返條命仲係到屌黎屌去
見到都想一巴車埋去

鋼琴女條線我都唔鍾意睇,不過我嘗試下幫佢解讀啦

藍澤深明無左個talent果種生不如死既感覺,因為佢自己都係一個靠對手發揮所長既人,如果佢自己好似個女仔咁,佢都唔知繼唔繼續生存好
咁作為醫生當然要醫好佢既外傷,但最終救唔到佢既琴技,好似呃左個女仔咁,而佢亦唔知點醫個女仔既內傷,導致咁多糾結囉

係唔知點收科

想睇又唔想睇
個落差同睇大切個陣一模一樣
屌你老母
利申為左呢幕會睇

睇啦，今晚

然後輕輕帶過 廚師佬出現，安慰乛乛⼂

講呢d
不過其實我都係咁諗
個病應該會秒速冇事（反正安達都唔識寫 ）
重點係緋山被隔離嘅呢晚襯番今集title

今季白石對緋山真係好到不得了，各方面都虐緊白石

今季得10話
9/10都加長

其實總時數已經係3季最長
宜加黃金時段頂多都係10集 寧願每集加長 都唔會加多集

頭尾加長個片酬貴D定拍多集片酬貴D

屌 睇ig 見到張圖係廚房佬係病房出面唔敢入去
呢套係講醫生，病人出一集咪算撚數囉

屌真係講中左

我唔制啊
同名取都唔要廚房佬

屌呀 求下安達唔好再玩野
唔撚想再睇廚房佬呀屌屌屌屌好撚躁

我極懷疑最終回會走tvb公式，最後十分鐘 d實習生忽然升lv獨當一面 廚房佬同緋山就會曖昧對話，約到緋山出街 藤冴又懷孕 所謂的happy ending

然後藍白起電梯約出去約會

真係寧願全程藍白算

on9仔

希望有SP或者電影版啦

戶田今季第一次出動就搞呢D (唔計第一集)

藍兄永遠都係同佢地三個分開坐

求LIVE LINK

緋山醫生

ebola

直昇機一分鐘都唔夠

白石躁底走人好型
但又好唔似佢份人

灰谷果然有自殺念頭

石原好多廣告

屌你老母

屌，完未呀

廚房佬

救命屌屌屌屌屌屌我就快爆炸

屌你老母呀

無啦，緋山中撚左廚師毒

究竟廚房佬on9啲定安達on9啲

已淪陷

紅白睇唔到，要睇紅廚

緋山唔好應約啦

如果唔係因為有前兩套做左個名出來
今季收視一定食硬星

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了我死了

三角戀啊依家

廚房佬同白石都表白

屌
真心睇到好燥，快d跌收視炒撚左安達條撚樣得唔得啊啊啊

富士淨係請得起安達呢D質素

又要睇返前兩季平衡心情，人地出續集必死，難得code blue 2 咁正，仲keep到水準，屌呢季

安達必須死

實習生開胸

一啖砂糖七百啖屎
呀屌紅白好撚正

出現了
印度神曲

藍爺跟本就係扮緊黑田
連做得好果句都係一模一樣

郁古也打

前面有D奇怪野墊下搞到我去到呢幕喊左出黎

會唔會太型啊緋山

笑死嚇親

笑撚死我

做乜9

緋山顏值上線

我屌呀真係開口中

我屌你個比蛇咬

哇！！！！！！！！！

デート

出面揾男人，返屋企又揾返白石

緋山大贏家

原來今季玩緋山後宮

下集撞列車？

得返兩集

白石靚到痴線

依家睇番原來緋山將咁撚多衫一次過推哂
白石真心好人如果係我best fd做我都照屌到佢開花

白石天使黎

有時都會設想，如果自己身邊有個好似緋山咁嘅fd，雖然係個好人，但成日口硬又mean又“呢啡”(污wear)，我應該會好躁
白石醫生真係太好人又有愛

我個人頂唔順，不過係緋山既話就無所謂

唔知點解有強烈預告香港01又準備要寫野

邊到會有線上睇返頭兩季

線上唔清楚
不過追新番有重製字幕 而家重製到cb2 第2集

Jplovetv

thanks

重製字幕去邊down?

就嚟又爆post

下禮拜cctvb播唔知會唔會有新po

Cctvb 條預告

巴打你開啦

cb1:
cb2:

有人會開嘅

Code Blue 3@J2

垃圾安達

好懷念黑田呢d咁型既角色

求生肉

唔該晒 自膠一千先
因為少煲劇未上過呢個網

生肉得百度盤

找到字幕了睇完一肚火

廚房佬個段悶撚到仆街
鋼琴閪又係煩
不過好彩今集戲份唔多
依幾句差唔多集集都通用

廚師同鋼琴妹幾時變左主線 飛晒佢地唔想睇

第8話 15.4%

天使

完全唔覺得白石有脾氣，所以一直淨係可以比緋山恰

正常定跌?

紅廚條感情線
仲要冇人討論，今集全世界都講紅白
新聞講/戶田自己講/查理都有寫blog講
藍澤同新海傾計明明幾正，但係條女真係好煩
其實就咁寫紅白藍/新藍點競爭我肯定劇情爛大家都易受落d

升返唔少

廚師佬我選擇性失明左，今集我淨係見到紅白表白

佢有但係佢真係緊張個陣先會嬲
Eg 緋山個心有事個陣/ 懷疑緋山搞不倫 / 實習唔聽話搞到病人更危險/ 比藍澤or緋山串襯
不過一切響冴島面前都係冇用，佢先係食物鏈頂層（好似係）
緋山就係紙老虎，口是心非，又傲嬌

可惜今集最好睇個幕原來又係演員即興
嚴重懷疑後面攬攬都係即興
竟然要靠演員先比觀眾睇得番前兩季嘅感覺
不過佢地d喊戲真係
結衣講到已經喊緊但係表情完全冇變
聽埋個內容我都喊到痴線
演技真係進步左好多（同前兩季比 ）

琴日真係坐過山車咁嘅心情
紅廚拍拖我講唔到d咩（套衫幾靚嘅 ）
但係佢衝入去隔離病房真係
物理治療同隔離病房本身應該已經唔會係大家附近，佢咁都要搵到過黎
仲要保護衣物都未著好（對比番白石響門口猶豫完都著好哂先入去，晨早想搵緋山告白都係著好哂先 ），得罪講句真係有事你累死好多人
不過安達嘅理念係：有愛就可以解決所有野

不過次次都係緋山有事，白石好緊張佢，白石好少出事，除左害到黑田醫生截肢之外佢都好似冇咩大事發生，有時又衰d咁諗編劇可唔可以比白石出下事，我都想睇下緋山緊張佢

攬攬個到我都覺得係結衣即興，因為佢行埋去戶田個到陣時，戶田個樣似係未知結衣想做d咩，有驚喜既感覺

表白嗰度真係嚟料 又要鬥嘴 即刻諗翻起上兩季佢哋經歷過嘅嘢 真係默契嚟 一講完大家都好自己咁帶過去 喊晒咁 得閒要重刷cb1 2先

驚訝樣

戶田：劇本好似唔係咁

呢個screen cap好正

紅訓sofa，白仲摺堆衫喺腳尾，擺明俾佢整番亂啦

廚房佬今集啲戲份已經係主角級
鋼琴妹今集就大落後
下集兩大配角繼續鬥法

好正

白石咁好，佢係咪唔會搬出去了

藍澤黑田上身講句よくやった
睇完緋山報告個笑容

cb3總共幾多集？
咁快講大型事故

10集，下集加長15分鐘 結局加長30分鐘

10集 但ep1加長30分鐘 ep2 15分鐘 ep5又加長15分鐘 嚟緊ep9同最終回分別加15同30分鐘

又玩地鐵

廚房佬去食屎啦 屌你老母

你... ...

戶田女士驚恐+挨後個樣好似以為GA想咀佢咁
我好鐘意呢幕結衣個樣, 有種失而復得嘅感覺

呢季最大敗筆就係呢個角色
放心為左藍澤, 天野嘅戲份好快會追番上黎

有個任勞任怨, 幫手做哂家務, 脾氣好關心人, 身材又好嘅靚女做室友
點解仲要搬出去
雖然仲未好接受到緋山變到咁呢啡

笑得甜到爆炸
我係絲已經跟隨左結衣好多年，佢笑容真係甜到好想生人睇一次

睇佢地攬個時，真係拍咗台 鳩叫咗出嚟 邊估到紅白會有咁實在嘅skinship

好想知五人組點睇今季份劇本
可能心裡面都屌晒鬼 同心諗終於唔使跑動

我都係絲不過我追戶田
但係好鐘意強勢個陣嘅結衣

甜係甜但係呢種安心嘅感覺比較拮到我淚點

以前最多拍下膊頭 好少咁主動咁攬 但真係好sweet

特別係前面經歷完槍擊
眼前一黑就變到咁, 連戶田旁白講乜都聽唔入耳

一邊背台詞一邊諗可以做乜將角色變番正常小小掛
上網睇見到話戶田女士拍劇唔玩即興, 點知呢季已經最少有2個

我心入面好多草泥馬係到跑黎號去，甜到炸

不過佢地個個年代既，好似得結衣戶田發展比較好
長澤都KEEP住有野出既，堀北就嫁左人

結衣仲要雙手攬住

第2季緋山sad個陣時，白石都有主動搭佢膊頭安慰佢，由得佢喊
估唔到呢季有攬攬，不過唔會多謝安達，因為應該係演員即興自己加

心如鹿撞 我都想同結衣鬥嘴

我都想同結衣做室友

有無人知 集運寄刀片去日本係咪平D

最想屌今集既係廚師個part 垃圾安達

係寄就預埋我

牙島，藤川被邊緣化得好厲利，已經去到可有可無

一線：紅白藍
二線：鋼琴妹，廚房佬
三線：三個醫生實習生
四線：牙島，藤川，護士實習生

係咁加廚房佬戲份，但最尾又紅白派糖，究竟想點

廚師真係純粹為左寫感情線先出現 (其實連今集伊波拉都係 )
安慰佢d對白明明可以由同事講出黎係都要比哂佢做 (d非醫療位你比多d另外4個或者佢d上司做仲好啦 就算藍澤臭口式安慰緋山都好過佢 )
佢仲可以無視哂隔離程序都要成就紅廚真係唔知講咩好
不過群眾眼睛係雪亮嘅, 係富士on9

掩眼法
第5集紅白又係好爆, 又係要鋪廚師

我都唔明點解名取要9衝上前同廚房佬講係佢錯
反而唔明點解唔係同雪村講，wfc個廚房佬啊
灰谷個part我反而覺得ok, 做醫生壓力的確好大, 仲要做急救既

我會咁排
不過一線要再咁分
醫療擔當: 藍澤
感情擔當: 緋山
緋山出係出得多不過出哂去D文戲位
冇乜上機, 好啦今集終於上左10秒後就要隔離
手術又唔洗做淨係負責做文書工作
白石就呢兩集先好番D前面6集都係行行企企

所以我都話冴島婚又結左仔都落埋之後就唔係太關佢地事, 依家連當值都要同雪村share
仲要呢兩集獨處D對白都

流產之後牙島藤川接近零戲份
灰谷後半部戲份接近主角級

last minute

今集重點係五人組友情（特別係紅白+藍澤知緋山冇病到個安心嘅微笑 ）同三個實習生升LV
廚師出場咁多wfc, media都廢撚時講

助攻

邊有諗過 一個咁唔起眼既米芝連廚師 係會有咁多集既出現..

今集名取終於似返個醫生
下集可唔可以比返d手術鏡頭啊, 得返兩集

今集啲武戲再創新低，加埋唔知有冇5分鐘

我幾驚最後紅同廚房佬去拍拖都拍埋出嚟。。。實習生啲戲份靠灰谷頂住，否則都係如同路人

gal circle已經睇佢地兩個
雖然果時差唔多0對手戲

名取今集做手術時 話手術刀 之後落手做果幾野 佢個樣個感覺 好似好熟手咁

比我感覺係 對佢黎講 輕鬆野姐 無難度

1001
邊個開新?

me?

1001